「黃之鋒」亲，听说Steam的游戏很牛逼，地图上还将台湾标为country，太skr一定要玩啊！

亲，听说Steam的游戏很牛逼，地图上还将台湾标为country，太skr一定要玩啊！